足球小將翼Dream Team(7)

足球小將翼Dream Team
Q&A

Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 抽乜最好
A: 可以參考下
或

因為會送一隻志偉，所以不建議志偉開局
暫時綜合巴打意見，最好開局係真首抽到史奈達/龍門

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上用黎升龍門(類似pad蛋龍)

至於點睇球員加幾多係max

Q: 咩係連盟？有咩用
A: 連盟功能個人7lv開放，功能如下
-同連盟嘅兄弟一齊完成任務，賺綠幣
-夠一百綠幣可以射六格，獎品豐富
-大獎綠券抽期間限定球員
-捐錢比球會，提升回報或加球員數值
-開場同連盟兄弟一齊打關，一人體力四人回報

Q: 咩係覺醒？
A: 簡單黎講SSR>UR，SR>SSR，只可覺醒一次

Q: IOS點課金？
A: 最簡單買itunes卡，或者申請張JCB信用卡

Q: 覺醒書/錢/教練星期幾打？
A:

Q: 點加副團長/轉讓團長(For連盟團長only)
A: 連盟裡面役職任命，中間係任命副團長，右係轉讓

Q: 點解係街同唔到連盟巴打連線打？
A: 暫時已知smartone係連唔到嘅，解決方法係連wifi，轉台，用VPN連日本，將流動數據APN由smartone轉做internet(設定>流動網絡>流動數據選項>流動數據網絡>流動數據)

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢

日文翻譯
轉自巴哈
球員
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

巴打們補完下

新pool新卡

收一名長玩巴打
有意者留名留id

肥料關

屌，前面打漏左[IOS/AN]

736602200

十萬戰力

求加

大家最高去到幾多戰力

應該留石等抽下個pool,定依家抽埋佢？

睇牌面就依家

596340210

Leave name

果個乜春王子有冇用

仲有冇位？
647 678 087
FrancisX

192.918.870

SR森奇定孖潤腸好D

你講沙地王子?

睇技能啦

2個都會被瘋狂中出

無真SSR都要用住先

做乜野事

姐係咩事

如果要升，應該升...
抽番黎既SR
定打番黎既SSR

有兩張必中ssr

而家抽好過新pool?

巴打下個ac小心d啦

每次見到森奇出完技好似甩骹咁就覺得痛

姐係冇得係盟度講野?

話說本身有爛口強 跟住又抽多隻出黎 有咩用

有冇巴打知點樣可以傳入禁區嘅波可以控制到高定低?

宜家出嗰隻史奈達勁啲定係新嗰隻勁啲

應該無得控

一定係舊史

有無巴打用緊SR樑仔，招面部擋球係咪必擋到，我試過Lv1出技都擋到80級S技射門

林源三 SGGK J撚死人

80LV S技

終於有龍用啦
啱啱夠五張SR 券中左希林狄SSR
但睇數值同林源三有一段距離

唔知遲d 梅林 SSR 數值會唔會超越林源三呢

如果已有SSR迪亞斯&火炎仔，仲抽唔抽50有償石必中SSR個Pool好？

緊係抽, 除非你覺得自己好運到永遠10抽內必中ssr

得隻sr龍 森崎
覺唔覺好呢？

我驚中重複，始終1/3機會中

咁得一隻就一定要覺嫁啦

唔洗升佢，由佢俾人中出

咁都有2/3唔重複姐

而家我fw靠隻sr升上ssr ge史奈達。。。。
將來如果抽到ssr史奈達，舊呢隻就wasted

Sr 力林源三 技係上勾拳打走個波 有無升既價值？
另外仲有隻速希林迪 白銀之左腕

唔抽就唔waste

你就算依家抽到隻ssr史奈達
第日都會再出新版架啦
早用早享受

有無人update 完狂中柱

保底SSR一定抽

瘋狂射爆個波.... 5 個 FW + OMF 都試過

已加，請入tg

留下轉升lv有最後2個位

收多名活躍巴打
有興趣請留 ID

長玩 求盟收我

岩岩廿連抽左 係咪應該升左隻林源三上去先？

750023634

重覆ssr 除左賣左佢仲有咩用

重刷

死傷慘重

177507275 會捐錢打盟

.............

升左ur 再食左佢
完

終於刷到彩色覺醒書

留黎等佢出突破系統
呢類卡game都一定會出突破

其實睇你想唔想慳果幾萬

咩叫食左佢 傳授技能定咩

R同N最好用法係儲夠10隻餵比隻等賣既R/SR賣出去

過技或者升技, 睇下同名唔同樣定完全一樣

我想問如果我離盟，我仲有d 成就未解哂，係會帶去下一個定重計

岩岩三抽中左佢
想問係咪唔洗再換聯賽250000分果個

同名唔同樣 d技都唔同

新個隻爛口強有S技射門

thanks

可以咁講

Thanks

分隻來啦

比著我一定升前鋒先
但你要預左UR 要駛好多錢同埋要食返d 經驗卡
建議你星期四打錢果日先升

點抽到咁多源3

呢隻小志強 應唔應該覺醒佢？

無 日本版就用住先

sor , 呢隻sr唔好覺 , 寧願用強襲 史奈 辛坦

唔該晒

唉 抽唔到日本強 sr史耐達得一招C技

已經升左大半隊ur，30幾萬戰，故事都差唔多打完，好似已經無乜好做咁，隻驚好似唔太耐玩

睇你點玩姐

啱啱退盟想轉過嚟
求收留
活躍
845201100

世青篇都未出， 成隊巴西隊， 瑞典利雲又未出， 之後仲有皇馬， 巴塞

剛download左黎玩，用smt玩，入到聯盟，咩都冇做過

想問連線打會係手動定自動?

啱啱down左 仲想長玩
見巴打咁講 我都係del game算

想問打聯盟點樣壓戰力？得第一次壓到

人地講1句就del

仲差1個 係咩意思黎?

入左盟真係玩足大半日

佢趁早del好過
依種人實成日叫春

秒經
完成下面所有任

下面係story 三回clear

sg
聯盟今日繼續招常玩fd

亦有whatsapp交流

現時rank6， 仲有5個位
有意留id / number

入完 1 團, 玩足24/7

想問下SR覺醒上SSR之後可唔可以再上UR?

求祝福

課個9800 抽兩隻ssr先

唔可以

596340210 求加

坐緊波監到聽晚有冇得留個位
暫時11萬戰力 id 153201230

好彩凌晨冇強襲，唔係實爆肝

你咁玩法有咩驚會耐玩

我個團 lv 7
重有 6 個位
歡迎活躍玩家

重覆到on99

龍門呢屌

過兩日要打錢已經肝爆

收活躍巴打

保底ssr 十抽中兩隻
保底sr十抽又中兩隻

但係全部都重撚覆

已收到邀請
謝加
過緊冷河
明晚7:30即入🙏

加左樓上幾位

想棄驚。打咗幾日都冇蹴球王覺醒書。

拿度尼都未出就話爆機/棄驚

有冇入公會打? 我打左差唔多10本

技 定 力岬太郎 實用d?

有無盟收留
長玩 活躍
岩岩退左盟

入咗個公會。不過靜過鬼。冇活動的! 有冇其他活躍公會收留小弟?

tks, 聽晚坐完波監即入

玩左2日 唔太識玩
有冇盟可以加我一齊玩
872，304，496

強襲ssr 速偉係咪廢過 送果隻ssr技偉

防守緊果陣右下角有四個箭咀篤住個波果粒制有乜用?

迫搶

想問下係咪lv 1 ssr就覺醒得？

另外7萬戰力有冇盟收？玩左一星期尋日開始刷過隻新ac再玩

Btw...新ac同舊ac運氣差太遠...除左仲係未有龍之外...

Hi [TEAM HK] 現正招募會長玩及活躍玩家

連盟名: TEAM HK
連盟Rank: 4
空缺: 5
戰力: 不限
捐錢: 隨心 盡力每日一萬
Msg Gp:用Whatsapp 會係Game頻比link大家入
協力: 隨左wtsapp不定時約戰 Weekend會開挑戰波關比大家入

有意可留名或add ID: 667 115 805

要升爆lv先得

送嘅最廢

等更新啦。 通常Game 要就無課 進度

Thx 巴打，咁我留一留經驗書23號爆

抽中相同ssr係咪得升技用？

暫時就係, 遲下唔知有冇突破
有的話肯定個個屌晒鬼, 事關好多人都食晒 (我都係)

招好友
507.223.101

之前舊ac抽中連偉，諗都冇諗直食pass技

其實連偉難唔難中？

力偉難中啲

幾時先升到60level

7 lv 南葛小學足球隊 招生中

有 6 個空缺，歡迎活躍玩家加入

有興趣請留 ID

垃圾game,已放棄

招技其實點用,係咪要回防block射門先出到?

唔駛咁煩，當射門用就得

新玩可以入嗎
872304496

收到巴打邀請
坐完波監就入盟
唔該哂巴打留位

剛退會24小時後加入留位得唔得？
16萬戰鬥力，日日玩唔停
ID: 877 913 633

pass比左一格
另一格我都仲諗緊比哩招定南美盤球佢,盟偉射門好似比較低

2團已升lv 現正招募最後一位盟友
希望係常玩 有愛 既玩家 最好高戰力啦
有意者 請留低 game id 同 準備你既telegram id 會有專人邀請你

另外 戰血戰士巴打 我邀左你啦 要你等2日咁耐

16萬戰力得唔得？ 但座緊24小時監，可唔可以留位

ID 443 415 103
戰力十萬，希望有盟可以加

added invited

16萬戰力
id: 877913633
Tg: 98064786

收到 黑騎士團 邀請喇～ 坐完24小時監馬上加入

頭先抽左30張卷都冇
希望唔好太快換角la

隻強襲SSR辛坦拿冇射門技好似唔好用

成日一有石就忍唔住抽

結果都是抽垃圾

75000 戰力
想入活耀盟
ID: 168824096

係囉...

我想問下 如果原本果個人招技係A

可唔可以升做S?

如果得要點升

打黎傳授比抽個隻辛坦拿用
唔好期望太高

小弟同朋友開左聯盟 日日打
會刷經驗關比大家
不限資歷 活曜玩家即可
歡迎各位加入

即係升黎冇用

成日見你地話睇圖鑑可以睇到滿等數值, 但係想問點去圖鑑 ?

幾時先有ssr 龍呀

added and invited

CLS咁多SSR…
我仲刷緊首抽咋

媽，我得了

選手>最右

ssr健威要唔要

新手想問問
次偉嚟講 係咪暫時王者最勁？
如果傳技 能唔能夠一張卡一次過傳多過一招技？

再推 二團收人
有心長玩 常開協 高戰力優先

首抽是咪完晒教學之後用30石黎6抽果下？
RE左10次都有了，果個pool有無SSR架…

係
你都可以玩半個鍾等十抽
隻game SSR好難中

見到個香港會加我 自己又唔係咩課王咪加囉
點知入面4條友得會長一個打咁滯..焗我退

無聊單抽中王者志偉..第4隻了..到底幾時先中史奈達

力偉係最勁
唔得

你唔課㗎咩

16萬戰力會長玩
id 469690154
tg ＠ChoAbb

唔課啦痴線 隻隻都課我誠哥咩
呢隻勝在放枱面睇佢踢死對家過下癮姐
可以AUTO我應該都OK活耀清體 要坐波監 谷鬼氣

我見十抽一粒彩都冇 然後就爆彩爆咗出嚟
嚇得我

邀左

我30連先中得2隻咋，隻火野仲要係原本銀卡突然變彩卡先有

Id 430753906 ,求其加左個盟，力偉，真史奈，首抽志強，同有泰國隊長，等23號開雙倍（留左經書），目前戰力6萬6

有冇巴打盟有位收低戰？

仲有冇盟收到三個人
三個都過十萬戰

id 231483369

我無啦啦入場果個位係咁彈。有無巴打有同樣情況？

telegram id點睇 開左唔識邊到搵

假首強值唔值得覺醒？
冇抽返黎既SSR想升佢打SSR強襲
另外我得8萬幾戰有冇可打打到強襲SSR

無真SSR 係咪打住D 偽SSR用住先

請問連攜呢個位點做架?

新活動

應該就係同盟友連機後比券你，張券可以抽圖中嘅技偉

期間中，合成大成功超成功機率上升，主線兩倍錢

Q&A

Id 889 640 256
剛玩冇耐 5萬3戰 4ssr
有冇人收留
會活躍長玩

中學強勁野黎架喎

Thanks!!!

added and invited

Hi [TEAM HK] 現正招募會長玩及活躍玩家

連盟名: TEAM HK
連盟Rank: 4
空缺: 5
戰力: 不限
捐錢: 隨心 盡力每日一萬
Msg Gp:用Whatsapp 會係Game頻比link大家入
協力: 隨左wtsapp不定時約戰 Weekend會開挑戰波關比大家入

有意可留名或add ID: 667 115 805

起碼係真ssr先

大佬，我終於刷到首抽有SSR不屈強
但我偽首抽又係SSR強，去唔去馬好

真係刷到2046 cry

另外留左兩個位比你兩個fd
今日白色巴

invited

可唔可以排隊留一個位 ID: 733126003 坐緊監

開左個新團 有意請入
隨意捐錢 志在刷

冇問題 701巴打
唔掟鏢過黎玩足球小將?

會唔會係認錯人
BTW THX 有冇話要加LINE定TG之類聯絡

用whatsapp

順便講講 , 我係美國友 時間可能唔多夾

咁我都覺得幾勁既，雖然猛虎成日中柱
咁我覺醒佢啦

冇問題 香港多癲佬 24小時都有人打

巴打留個位 岩岩退左盟 要等24個鐘 906053189

就快有pvp,auto應該會輸到pk

好on9 ssr抽中兩個龍門 林源三同埋黃金右手

三哥好撚勁WO 手足

好忙 見係AUTO先玩渣

唔on9 咁先勁 消晒成條體 仲有隻 對手真係會絕望

好

覺左強襲隻早田
好似唔算好勁

想問下覺伏爾甘定核彈頭好

已申
名:ミン

強襲SR數值只係高R少少

ID 199435631

想問下體能肥料卡大家通常比邊個食先?

隻隻志偉都中，係差王者偉

呢隻招技要同邊個先出到

禁實招技有寫

留位

877397569 重有10個鐘就ok 唔該巴打

申請左
647 678 087
FrancisX

終於中到ssr葵 有dmf用喇仆街

被LIHKG4 踢左，

想問下盟主在不在，為何踢走我

收2名長玩巴打
有意者留名留id

好波。。。50抽 1 ssr....

招大量活躍巴打
會開群打關卡 tg：mingming101
有興趣黎啦

佢好似搵左你成日

想入請留ID，無戰力等級要求，只求每日寄付一萬就得😂

叫極你都唔應

聽日個新pool唔太吸引...仲要成2個星期

唔撚係掛

屎忽痕㩒錯整個聯盟出黎，想問有冇得delete,同埋邊度先搵到聯盟加？求解

請問呢個係乜

其實盟主搵我咩事

有沒得加番我

Set profile入面句野

我1隻ssr都冇啊， 虹光出5個金波俾我， 頂佢

有冇咩網站可以check到d 球員升到最高lv 之後既數值？

選手圖鑑

二團既高普（華安），AndyP（安迪）， 陳偉停車場， 大力揮拳
麻煩見到係到／盟聊天留一留你地既Tg id

ID: 404 816 166
仲有1個鐘波監

我入到去到搵唔到有得睇數值。。。

長按人頭

終於有防中用
呢隻力技牙簽佬最大分別喺邊？ 我見佢冇剷技，加咗招c 技俾佢頂住

左下黃字入面有得簡球員再長按頭像就睇到

暫時 最強防中 攻守都掂 仲有射門技（好似食返黎定本身有）

射要食，本身得衝刺同傳波

幾點有金幣打?

原來咁方便

唔該哂

盟主搵咗你都幾日
想叫你入group交流下
你零回應

仲有無位?
295 812 231

thanks!

lv7 南葛小學足球隊
招 3 名活躍巴打
有興趣請留 ID

鬼知咩

本身係盤球同pass雙A技，射波A要食sr,剷波C食r

連盟卷翼係咪勁過佢送果隻好多

係，送個隻廢的

第一頁已經搵緊你

全LIHKG有玩呢隻GAME既人都知佢搵緊你
你到底乜事潛左咁耐

屌要罷課
個機率唔講得笑

一般有新情報先追PO,沒留意到

比起抽果隻又邊隻勁d

王者力偉

呢個post搵
Game 入面chat room
搵足幾日

無交流不如單機玩啦
LIHKG 4 其實已經無限話一定要比錢升level
好過其他好多，只求大家有時間一陣玩。
問左幾日無覆先踢，算係咁

但睇你留言，我忍唔住笑左

十九概率
50連抽得不屈強，首抽中學強
加送志偉
再抽泰來一隻
共有兩個ssr咁多

我都係多你一隻

無保底真係難抽 又易重複

退左friend 想加入有heart group

頭6抽史奈達,之後50抽冇SSR

唔好嚇我呀 我琴日中完黎

9萬5戰鬥力

ID:103 673 609

447 713 584
求加

563 171 465

中學強、王者力偉、力牙簽佬，覺邊隻ssr 先好？

447 731 584

SOR9RY

求入番盟

小弟有個聯盟lv 4 招人 戰力不限 但求一齊打下刷下關 同會長玩 有意請入

中學強
起碼可以手動 帽子

已入

如果搏史奈達係咪宜家搏最好
聽日嗰隻個射門技要高波先出到

有冇有whatsapp /tg嘅盟收人？
175423016求加

係

已經有ur 99 lv力中學強, 然後all in 抽又只係中得一隻力日本強...
咁如果改用隻力日本強,隻力中學強仲有咩用...?

73抽奈布侖

巴打未夠lv喎

50抽中呢到

已好過我

抽極都龍門

早排仲見有人話單抽中健威 中不屈強
睇樣樓上 我都唔知課唔課好
十幾次單抽都無中過SSR

想問下覺醒後 d 技能係咪唔會多左？

咁要揀個技好的先去覺醒？
我d SR 全部技好廢 係咪唔應該覺醒

622 032 433
求加

可免則免
要有五十抽都唔中ssr既覺悟先好課

上半場先由希林迪係咁用技擋晒D波
下半場再換林源三出嚟又係咁放技
對手前鋒應該會絕望

十幾次單抽唔中都好正常, SSR機率得3%, 即係平均33抽先中1隻

唔會多左技

LIHKG2尋人

終於中第一隻ssr

大家如果有課到石係手 會抽埋先定留 前場得史奈達

有償石等出promo先用，好似之前啲1石抽有用

新史定舊史勁

應該依家依隻 S技

咁即係唔抽 新舊Pool Up都係得史奈達無 舊既抽唔到 新既更加唔追

單機下先

玩左咁耐都未知個全力xxx有咩用

抽極都冇龍門

跪求一隻SSR龍 成日比人中出...

出技減半體

係所有ACTION都減半體
同埋唔SURE係咪會高機會D有CRITICAL

thx

今朝50抽得隻葵新五

40抽0SSR

好多重覆

有無8團既巴打

明白

想問下
d 藍紅綠升lv 卡 點樣拎最快
我唔夠升lv 覺醒

請問有巴打想加嗎？
536 442 122

6lv連盟招人，不限戰力，會長玩得閒捐下錢就ok，歡迎加入

我會努力捐錢

洗吾洗重練？

吾

求加
933767707 Chartlon
125,000戰力

有個新團 得lv3
有無巴打有興趣
輕鬆玩 每日捐一萬 升下lv
唔嫌棄而又長玩既巴打可以留id 比我

轉陣啦，你將攻中同前鋒打防中
能力會好低

想請教下，我本身有隻sr 史奈達升到60等錢上ssr, 剛又打到強襲個隻，咁我將ssr 招技俾sroiav,定轉用ssr 好？

有冇人知道抽人時點樣捽波提高中SSR機會?

前中後都有

邊有咁易架

冇， 話有都係呃你

有咩快刷錢方法？

聽日果個法國前鋒技係咪得A?

依家有50粒波想抽史內達 係咪抽依家呢個pool最好？

抽一半囉

協力打SSR

647 678 087
求加

ID 591502481

900 004 195
會長打

FCØBALL

Add 左
多謝巴打唔嫌棄

Full 左了, 要等升 level

入到去果個畫面都過左data抽左啦 到今時今日仲有人信呢啲野

入左

加916305523 pls

再推

抽波個陣啲字既顏色以經決定左你抽咩卡 藍色字9成9抽R 金色字都仲有機中虹波
利申抽左100次單抽

獨樂樂不如眾樂樂呀巴打
加入TG GROUP有水吹 有協力打 幾開心

咁禁完shoot之後d人仔既邊框色有咩關係?
利申:只知道邊框係彩色一定有ssr

暉哥
我上水鳥

呢幾位入完盟冇出過聲

依家4盟都FULL咗了

有乜方法拎多啲金幤
見到有ssr卷換

150金幤一張

643118585請加

50抽計埋假抽都係得3隻ssr 係火焰仔 泰來同外國佬中堅 刷唔刷過好

50抽2真SSR都差唔多

我尋日60抽 2ssr , 1隻重覆
不過有我愛既新伍

巴打會ur隻火爺先定黃金手先比較好？

火焰啦 , 咁都要問

抽左50次都係中過一次ssr小學強咋

我見有巴打升龍（阿三）先

無入球攻力 你幾勁防守都無用

你岩

夠錢覺ur，lv又去返1，冇肥料升，都係等夠肥先覺

無額外聯絡group (有香港人日本人)
輕鬆玩，無限制
常有share play

唯二要求
間中捐下錢
2日無online踢

有冇人知邊關經驗最多

幾點有技肥 想打一堆等聽日打錢+強化機率up升晒上ur

坐完波監後join okay?

強化機率up 係咩尼？

643118585
十萬戰力想入盟。

其實有無得睇強襲的時間？

入團無限制
睇巴打運氣

唔識日文
每一關開打之前 中間右手邊有寫羸左可以有咩卡拎
再右手邊寫住咩咩報酬...通常都係勁卡
果d 點先拎得到？？

我都想入，但明天6pm 先坐完波監，可以嗎？
id:769281831

第一個係固定報酬
夠分可拎曬三個亦只好拎一次
後面個D依關隨機drop報酬
如拎三分以上，不失球等增加禮物數
但不代表容易drop ssr,要睇運

我見有ur 卡
係咪愈羸得多愈大機會拎到？

終於！

覺醒書？隨機

祝巴打好運

有⼀⼃
有冇盟肯收？戰力唔高但常玩

點樣改名

盟偉傳球值咁高
但無傳球技又無射門技

傳球技可以打強襲

申左

SR志偉有C傳球

假首抽中左小志強，到真首抽中左日本小志強，應唔應該刷過丫

抽多20-30連睇下有冇SSR先

我條後防線啊

打主線抽多次10連

有無公會收人

C傳球有無得升做B,A？
如果無既話 姐係用住先

抽黎抽去都係中前場
有冇方法補救下條防線

後防同龍抽唔到真ssr 如果用sr覺醒 應該揀a技定b/c技

課金

係咪要將常見問題放第一版

ur多三隻就無野好做

已經夠料

del game

咁快爆機

繼續抽到全隊UR

最底課金隔離右邊果個setting
然後篤左上第一個, 入到去喺名隔離按"編集"

抽唔到王者南葛的話, 盟偉你地會食乜技落去?
南美盤球+反動蹴+傳球?

我食左南美盤球

[TEAM HK] 升左級 現正招募會長玩及活躍玩家
24小時約戰頻道 返工訓教時間照炸channel

連盟名: TEAM HK
連盟Rank: 5
空缺: 5/6
戰力: 約10萬 (最緊要活躍)
捐錢: 隨心 盡力每日一萬 (最緊要活躍)
Msg Gp:用Whatsapp 會係Game頻比link大家入
協力: 隨左wtsapp不定時約戰 Weekend會開挑戰波關比大家入

有意可留名或add ID: 667 115 805

得迪亞斯有喎

清哂 easy d 石， 零 SSR

sr志偉有(非強襲)
A技

隨意招募，有興趣就入

YES 差招a傳

下次打先
一路打緊故事刷石

無得打 一定要抽

岩岩升左隻希林狄上UR
之後單抽到隻SGGK

未中過

我係的士

Diu

我係Lau
仲有冇8團其他兄弟?有既可以一齊打

應該升邊隻先
同埋仲有冇連盟收人
286 365 167 隊波叫 筲箕灣我曼

射門,過人技 都冇招剷人都唔知係咪DMF黎

同埋想問下呢個任務點做

史奈達
改自己句介紹

一係度留言就抽到隻SSR 龍喇

係咪得我中廢柴健威
個個都黃金右臂，sggk

起碼都ssr啦

有冇肥料打

唔要俾我

呢隻 三杉淳 係咪最勁既版本？

仲有5 個位

終於都升到辛坦拿

剛剛升左 lv

lv8 南葛小學足球隊

招活躍巴打加盟，有 2 個位

有興趣請留 ID

995457584

791935986

9萬戰力,有冇巴打盟可以留位聽晚12點會加?

ID:430753906
名:ManUB

能力值差, 技能勁

遲d一定有勁版出

入左😃要做D乜野

捐下錢 就ok 架啦

岩岩十連抽返黎 無好既DF用

有心臟病係差d

發覺大部分SSR平均能力都係14XXX左右
係得幾隻比較標青EG.王者偉

所以現階段我覺得三杉技勁以經好夠用

9萬戰力,可以留位聽晚12點加嗎?

ID:430753906
名:ManUB

916305523

ok

應該點排

新手入唔入得？350662855
等緊星期六睇下有冇雙倍經先升啲球員

技入面有兩個人仔代表咩？

雙人技能
點入去可以睇

最緊要會長玩同係盟活躍

快d星期6日打素材

唔敢升UR住

口⼁乛⼀
呢隻評價點？攻略網好多都冇佢

呢隻已經係真ssr
而家得偉強史+泰來能力值佢過佢
龍門比較唔到

仲用緊孖潤腸

三大前鋒之一

有愛就開
冇愛的話我覺得刷到龍門先好開
成個pool咁多人先得3隻ssr龍門
仲要個率低到呢

加 295812231 pls

請問有無聯盟收留？

26抽先出隻泰來, 不過係力唔係技

好L好笑

有無lihkg8既團友
想開谷一齊打強襲

聯盟升到rank 8 多左幾個位
我地亦有whatsapp group

招常玩/常留言fd，有興趣留id

有無人試過 挑戰狀 可否儲定？

會長仲有無位 退左團 坐波監 個盟叫咩名呀
id 104366890 13 萬戰力

聽日先入到 會長叫咩名

加左你先
黑の騎士團

你意思係買左唔用？
今晚打錢唔得閒用覺醒挑戰狀
個度寫住（3回）姐係有3張未用
可能係你理解的儲存
當然冇寫時限我覺得一世唔用都得
但其他game曾經試過有大更新
一入就清左信箱D石同回體力水
我勸你留都係留少少算

有興趣就入

[TEAM HK] 現正招募會長玩及活躍玩家
24小時約戰頻道 返工訓教時間照炸channel

連盟名: TEAM HK
連盟Rank: 6
空缺: 4
戰力: 約10萬 (最緊要活躍)
捐錢: 隨心 盡力每日一萬 (最緊要活躍)
Msg Gp:用Whatsapp 會係Game頻比link大家入
協力: 隨左wtsapp不定時約戰 Weekend會開挑戰波關比大家入

有意可留名或add ID: 667 115 805

[TEAM HK] 現正招募會長玩及活躍玩家
24小時約戰頻道 返工訓教時間照炸channel

連盟名: TEAM HK
連盟Rank: 6
空缺: 4
戰力: 約10萬 (最緊要活躍)
捐錢: 隨心 盡力每日一萬 (最緊要活躍)
Msg Gp:用Whatsapp 會係Game頻比link大家入
協力: 隨左wtsapp不定時約戰 Weekend會開挑戰波關比大家入

有意可留名或add ID: 667 115 805

quote錯

8LV盟粉葛中學收生,有5個位,有冇巴打入輕鬆玩

PETER朱 係唔係到 我岩岩放監

岩岩申請左

whatsapp左你 我見你冇應我

你id係咩

做咩用我張圖

唔知點解quote錯

733 126 003

id 687021290
約10萬
求加

唔見

輕鬆玩有位

隊員keep住有玩

坐緊波監 下午6點先完
戰力11萬
id 330 835 305
可先留位？

坐緊波監 長玩
13萬戰力
可留位？ Id:937 793 638

2hr無人推po 此game已死

有冇巴打可以解釋下左邊招技個發動條件係咩,點解會有個感嘆

收2位長玩巴打
有tg約協力
申請後請留名留id

想問下，㩒錯制自己creat左個聯盟出黎，點先可以delete 左佢？

長玩 已申 ID 764 397 725

唔該

16.5 萬戰力
長玩, 可留TG
ID: 672 339 142
但仲有1 個鍾頭波監

因為你要有法國呢隻前鋒

揾錢進行中，係咁run run run 是常識吧！

已申 長玩 id:759 740 477

剛剛抽到隻"真之Captain"志偉

咁送嗰隻係咪可以拜拜

求長玩連盟收留

好好用， 都係派波能手

屈機防線
不過係我嘅話會將雙翼同雙閘掉轉
閘檔波翼剷波會好啲
加上泰仔有盤球

係後防正到

SR 建威 同 SR 源三 邊個好用D?

sr林源三
升ssr後數值拍住真ssr, 又有A技

抽嚟抽去都冇SSR龍
被人一射就入

故事MODE 幾點先雙倍 同埋係咪淨係錢雙倍

冇問題，等你加

得3隻，冇計
仲要得黃金右臂同sggk係 s接球

好多玩家係群度講啫

SR源三同SR森崎都有A技力屬
反而SR健威得B技 , 不過技屬, 可能都有用途

我3隻SR龍都有晒
會照樣覺晒埋隻健威, 反正覺醒SR成本好低

幻覺軍團招人
兩名16萬戰以上活躍玩家
盟巳10lv
top50排名
用line約炮

升技LV, 最後會唔會由B變A咁

師兄我可加嗎，lind id: sethyau，謝謝

係，覺SR 最緊要唔使用 蹴球王書
升咗都唔肉赤，今日係咁打多D錢就得

Pm

已加，歡迎
仲有一個名額

Team HK 仲有無位？

二團既高普（華安），AndyP（安迪）， 陳偉停車場， 大力揮拳
麻煩見到係到／盟聊天留一留你地既Tg id
繼續尋人

ID 779437379

又升左lv, 仲有一個位

香港足總你地點約炮呀

三杉放閘好啲

巴打我岩岩脫左盟 可唔可以留個位比我

大家開哂group之後少左上黎吹水

正常都問團友

入左香港足總，點同大家聯絡

想問下兩次10抽正係抽到1隻ssr志偉係咪應該砍掉重練

點解唔係game個聊天室問

要升既人多數力系勁缺紅色肥

你意思係咪閘同中堅掉?
佢對翼係史同泰喎

砍撞咗送個隻

自膠
我都打錯左, 法國仔泰萊先係

新入post留言
想問吓意見升邊隻上UR先好

防中嚟講，松山光係咪好過牙簽佬

唔好點人啦, 送果隻同SR 數值上無分別, 你好快就會收起佢唔用
抽到皇者志偉其實 OK

升咗源3做ssr先

2次10抽得王者偉都唔砍
我用盟偉都頂到下啦

辛坦拿同史奈達、全國強比係咪差唔多
都係s射門技

telegram group

想問下有無得default set一開波就攻擊性？

我對d 松山都好撚勁

仲有5 個位呀，

冇

圗鑑有得睇 max 三圍

why not both?

牙簽佬招遠射

松山有好多技可以學

我冇少到，因為gp入面根本冇幾多個人

不過ssr松山係後衛

唔係到都講聲啊

牙簽佬要食sr學果招技
松山雖然sr 但招a攔截好勁 又型

雙人技係咪要2個人都有果招技先出到

唔洗

松山好似所有rank都係截技
得ssr送多招禿鷹

唔該巴打

會唔會又係踢左先蒲頭

可以囉SR 食SSR 松山

覺醒完 變SSR 狂食卡 係咁中場檔傳波
單對單出A技 成攻率好高

招禿鷹射球都超好用

唔中ssr gk 都算
點解sr 都唔比隻我

SR自己打啦

真係唔洗玩， 火燄仔6千射球，日本強7千
人地唔洗出技到sm你

首先要抽到

火炎仔 d體射2下就冇哂 下半場一下玩完...強仲識撞開人 好似好d?

人地普通射門唔係a技都無乜把握100%接到

我講緊普通射門咋
不過我覺得日本強勁好多
99level有1000體
sr, r易抽， 傳停帶射都有技出
火燄仔我連招kaiser step都未有

史奈達ur有9000射門

史奈達係中場射波連人都唔洗過

上星期隻game仲新
好多係招人同搵盟post先至推得快
之後pvp又可能會快D

打league冇呢支歌仔唱
比後防頂到一下就有機接到(限s接技)

可以去買首抽，抵玩

抽番黎sr 技勁過強襲sr

自己刷都得啦，我都送咗個5ssr出去

呢招射波我懷疑有bug
我試過隻UR松山係自己禁區射呢招一樣入到人地d ssr勁龍
同其他玩家打下下靠佢咁樣開紀錄

我都係一開波比松山遠射一下先
佢SP係遠射唔會減弱 所以應該唔係BUG 係真係勁

松山光同三杉淳都值得升ur?

射門技有分遠射同近射??

如果大家都lv1就係
但強襲始終可以farm
升滿技都唔錯
但數值上一定係抽贏成條街
強襲到最後都係拎黎食

有冇巴打未有盟 ?
我邊個盟有8個位 , 多數夜晚10點後長開場到1點

有興趣就留id

你角度同遠近都會令你招射門技有分別
松山咁岩係遠距離唔會減弱
早田就斜角度唔會減弱

所以我都升希林迪上ssr 頂住先

"松山咁岩係遠距離唔會減弱
早田就斜角度唔會減弱"

招技度有射?

係咪lihkg10?

第2個 COMIC連動機能實裝
可以GAME入面睇埋漫畫?

更新咩連動

都係未有人答到點刪除自己整出黎 個聯盟，有冇教學？

漫畫

No , 我d朋友圍威喂開既

打聯賽仲有人會打勁隊既咩
更新改番就另計

有乜方法睇到SP果d技有乜特點?

我仲係打緊勁隊

禁住招技

你續個制㩒下
等緊你出教學

多數都係團長退團個d位架啦
得咁少制都研究唔到

火焰仔必殺 : 擊飛射球路徑上2人
無記錯

入得

正~

有冇勇士抽到新卡？

除左BANNER果3張仲有無咩新卡?

新活動入唔到既??

好似冇

同埋睇埋佢個割合
10連補底SR以上嗰張，有74.6%會中新烏拉圭個SR前鋒

十抽全垃圾
垃圾game

我有隻中學強都係sr

應該升呢隻定中學強 做ssr好？

2次10連 是咪重刷

已經過左刷首抽既最好時機, 而家刷好難刷到好野LU 玩吧啦

新法國佬同火炎仔
兩個招射波一係倒掛一係窩利
廢過舊卡好多

認同....陣間刷到隻game收檔都未開始玩...

係唔係一定要高波先出到?
定係好似三杉咁識自己LIU高個波出窩利

唯有慢慢玩 多謝大家意見

要高波先出到
試過強襲辛坦拿招倒倒掛
可以係禁區附近自己傳俾自己自制高波出技

無刷真首抽直接玩??

最多開頭難打d姐, 打打下自然就會追返上

登入個動畫係截個波落黎再火焰射球

正呀！中左全日本小志強
本身已有史奈達，前面火力OP

又10抽sr 抽到灰

係咪可以留波再抽

40抽未見Ssr

求收留
933767707 Charlton
135000 戰

直到今日80抽1ssr

試左真是得

其實而加係咪難抽左好多10連

上淘寶買首抽號啦，我$70 買左個SSR 源三同三杉開始玩

就黎90 抽都未見過啦，無事嘅

有償石十抽好易中，無償未中過ssr

咁多間邊間最平?

你抽第幾次10連

搞乜，打夠28XXX 都攞唔到？

攞一次

無呀 初初諗著HEA玩

慢慢玩下先再諗

求入盟。。想有巴打一齊刷野打。。會捐錢

我第一次打，打完冇比，一下撳左冇cap圖

咁都有70 早知找人收 del左唔少首抽史奈達同林源三

練埋隻黃金右臀就練完人
到打教練卡

打新日本上級4場一場卷都無咩情況仲要5張抽一次...

打黎都晒氣

有無人更新完開房狂彈game?

原來得開場條友先有

又中bug ？
贏四比零都攞唔到

一樣
重裝重機 WIFI 數據乜都唔得狂彈 3台

咁SOLO算啦，貪食電咩

可以刷埋教練WO

咁唔關上網事 , 3台正常

一開房/入房就死APP

電話咩機

狂斷線

好多bug 派石

同你差唔多 好你少少係抽到隻盟偉
諗住捱到買紅幣泰萊果時都係抽唔到第二隻ssr就棄game

1甩

打左兩場上級 一場中級 一場下級
唔知點解有16張卷
三抽中2 SSR經驗書, 1SSR送個隻志偉
部機係咪冇野值得抽

3叔 C7

伏到咁誇張

送咁多志偉托咩,又唔係可以11隻落場

真係好ON9志偉多撚到

開game第一日都叫佢做廁偉啦

大大你搵邊間買

invited TEAM HK

求攻略

894846662
求加

求加 553 938 168 扮工見到會玩

直線盤球直紅出場

以後可以單機玩

我三球猛虎，兩球中柱，一球爆波

有冇巴打法國更新完難左入波?

好似好多人連線盟戰有問題

大家我有個白痴問題，如果我an機轉iOS 玩，會唔會無哂石？

唔會

873017972
求聯盟收留，長玩

想問下有咩sr 防中係好用
依家隻sr 浦邊 廢到爆

唯有單機

on9 game...第3張希林狄

有剷波都廢

我用緊R浦邊 ja

R 浦邊＋1

公會招人 有意請留id

召一名長玩巴打
10戰以上
有tg開協力

招4名學生,輕鬆玩

力 松山 有a 技剷

873017972

有沒有巴打明第一樣係咩？

點拎到5粒石

你做撚晒其他先問好唔好

想問依家課金2000日元果個，係咪有一隻ssr角？
仲有其他係乜野嚟？

30日後送張ssr 劵俾你

左面數起第一頁係daily就日日更新
第二頁既就weekly
一星期內做晒下面果堆就拎到第一樣架喇

彈夠未， 玩單機

係wor 扺比你屌

要咁多隻志偉做乜？

志偉b 技係咩黎

359910587

id: 769281831 求入盟

已加

630 573 217 求加

玩左幾日
今日開GAME叫我更新
之後APP STORE又冇得更新
無限LOOP之下DEL GAME
咁我又冇綁定
要由頭開波

心諗屌你又要重刷
點知第一次開
假抽SSR三杉
真抽SSR皇帝(技) [冇火焰射球呀 ]

原來係
假抽SSR狄亞斯
真抽SSR次藤

咁下次更新又DEL GAME重新黎過 巴打識玩

繼打番黎個隻咪有火焰射球
都可以射死兩個

今次有皇帝
梗係綁定啦

風鈴雜貨小站

630 573 217

有

sosad 原來巴打已經比人溝左
江湖再見

有無人想收ac

以上幾位再唔覆可能會被踢啊
特別係高普巴打一日冇上線啦

13萬7 戰力求收留

利申： 仲有一個鐘波監
548928022

見到，陣間留

課咗金抽野
想知sr邊隻要留要用等等？
都係用電腦ge自動編成組隊
無特別研究d技點為之好用

冇龍真係好慘，見到淘寶史奈加林源三首抽有沖動

同埋想問下，有冇ios 巴打可以解綁舊ac既game centre？
懷疑因為我ipad刷首抽轉過去自己手機，我冇連盟都係咁彈通知募集sosad

6lv 會招巴打 有意留id

有興趣留tg

你入番個舊AC 之後點1下 GAME CENTRE就會解綁

問過成五舊 RMB

5舊連20抽都有冇....

咁我積極刷首抽賣先

呢家個POOL 仲有無之前D SSR 抽?

用晒成隊日本隊就得

葵新伍 日本人 + 10%體力

想問吓連盟志偉個隊長技係咪日本選手就有加成?

冇盟偉
答你唔到

Details有

invited by Team HK
入左team請留contact入wtsapp gp

廁偉

update完成日中柱, 就快每場一次

龍門升sr 健威定sr希林迪好

唔知以為改圖

有無公會可以收留我 長玩每日online
另招好友
192 918 870

火焰+阿強

之前係咪有人試過去join game / 開game 果版彈app?

點解救？

LIHKG無人性公會黎
捐左千幾萬都唔中盟偉
新人一入黎1抽中 , 仆街仆街

難得得閒上黎追下post就見到你咁慘...

影巴呢排玩咩GAME

捐左成千萬終於有盟偉
但本身有抽返黎個隻技偉 應該點取捨

盟偉係全game傳送第一 七千幾

我有玩足小呀 我通常dry睇唔留言

仆街中左新果隻火焰仔 無射波技好伏

加油

你加油就真
我盟偉3隻了

深夜同10連易中D, 個人經驗

我都未中呀

下次試下10連

我10連親都有彩波呀, 雖然有時係教練/經書..但感覺幾好

我試過連2個彩波 , 都係同1條教練

Sorry 囉

連偉好難中？之前舊ac好似幾抽中..

尋晚留左位，peter朱巴打係度嗎？

幾十張先中一張

中到既人咪易中囉

新玩想入盟
得七萬戰

想問下13萬戰 有無盟入 有心玩但要等多十幾個鍾

仲有冇連盟收人
得10k戰力
Id: 639787663

yes 你id係?

430753906

[TEAM HK] 升左級 現正招募會長玩及活躍玩家
24小時約戰頻道 返工訓教時間照炸channel

連盟名: TEAM HK
連盟Rank: 8
空缺: 4
戰力: 約10萬 (最緊要活躍)
捐錢: 隨心 盡力每日一萬 (最緊要活躍)
Msg Gp: Whatsapp. 入盟後請係Game頻留電話

有意可留名或自行申請

仲差2隻SSR

我想問我抽到綠卷但係而家點解無得抽既

我想入，活躍，每日玩，重有30分鐘就入得

終於中盟偉

想問下舊果個ac綁左facebook

跟住去左刷首抽

但點轉返舊個ac?

有冇連盟可以收留我
歡迎加fd 勤玩

TEAM HK 有會員 茂木夏樹 藤原拓海 藤原文太 同高橋涼介
等你加入

加完都係咁

But 佢招技應該係暫時最勁

射門? 定轉身

無額外聯絡group (有香港人日本人)
輕鬆玩，無限制
常有share play

唯二要求
間中捐下錢
2日無online踢
有興趣自申

已申請

如何有效地發動volly

多謝影巴 , 屌那聲 , 1出出兩隻, 凌晨+10連

想問副本出果啲sr
好似火陷仔，三衫果啲用落正選到得唔得
定通常用黎食技？thanks

有需要缺人咪用

有無人幫到我

你個ID我地加唔到呀 你再CHECK CHECK
另外幾位邊位係GERMAN呀 我地問極你都唔答你邊個

留1 今晚入

登入返FB囉

正呀喂lm

而家smartone都連到機

覺抽返嚟嘅SR 史奈達做SR，定直接升強襲返嚟嗰隻SSR 好？ 兩隻都有，唔知升邊隻

強啦

好癲係咪正常

做咩突然依兩日個post 推慢左咁多

棄驚

已經好多人三十萬戰力 全隊UR 玩到無野好玩

如何有效地發動窩利

入晒group 傾姐

有冇連盟有位 十萬戰

68XXX 戰力
有冇連盟比我可以加入?

ID 753 125 778

留位 陣間入

Team hk滿左
有冇其他連盟可以收留我呀

但我更新後wifi 都連唔到

有冇巴打解救

3定4後衛好d?

有冇ssr強襲時間？
尋日miss左泰來

聯賽改左明明冇壓戰力都出左班低我5，6萬既揀

揀關果到右下角有個制可以睇個時間表
可以預約提醒

搵到了 感激巴打

應該話無得再壓戰力，壓唔壓都一樣

今晚2點先入得，請留位 916305523

依個pool都好伏 抽左廿連都係零SSR
等下個pool算...

原來距离不減威力

仲易左 之前打戰力7萬 依家自己會出6萬3

我係咪應該升南葛個隻先

好爽

我60抽都係零ssr啦

打咩關有咁多錢

一日一次既課金關

點解自己打

買左 iTunes 咭，入game 買波時要入安全問題，想改安全問題,又話啲咩咩（日文唔識睇）情報不足，搞唔掂，有冇巴打知點搞

平均2場上級(50體)抽到一隻B衝廁偉
今日自然回體都打咗6隻出黎
真係有可能打夠60隻升爆
真葡萄有S衝既CHING

去setting iCloud 度改咩雙重密碼
到時會send 個碼俾你login 唔駛再答問題

未入卡就重開1個帳號記低安全問題
入左卡就善用找回安全問題功能 , 唔識就打比 apple啦

iphone課金要安全問題唔係第1日既事

B技可以幫S技升技咩?

抽到盟偉
應該食咩技比佢好

未試過唔知
求CHING解答
如果唔得我個心會平均D
BTW S衝LV 1都255威力
B衝升爆唔知追唔追到
如果得要怒打

用以前玩開 pes 個ac 玩，開左好耐，真係唔記得安全問題喇

Thanks巴打，試下先

我剩係知強襲火焰B 幫唔到 火焰S升
所以估計必需同級

想知任命隊長有咩？
對戰用朋友個角色又有咩用

咁應該唔得
好! 咁專心升爆佢再過落技志偉度

想問下重複既卡有咩用同埋sr炎之闘志既史奈達第二招咩情況先出得？我見陣容個度寫住咩"發動xxxx...."

唔得，要同名同級技至得
所以而家活動果張廁偉都冇動力打

要德國另外三條友同場先發動到，你陣容中冇所以就會顯示果句

頭先升完
現在B衝 LV8威力 166
一lv好似係升5
如果唔係累減升爆成400威力??
我今晚打多幾隻再試吓
如果真係咁就狗衝
畢竟唔知幾時先抽到S衝志偉

應該冇400，我記得喺選手一覽度睇過最盡好似255

招一名活躍巴打
10萬戰以上
有tg約戰協力
有意自申留名留id

申請左
id 286365167
Thx巴打

其實是咪最好真假首抽都各中SSR先好開局

addedjoin tg

SR+N 開局 定 SSR +SSR 開局好 ?

刷左10幾次 最好都係咁
開唔開得局？

無話唔得 , 10連-20連再睇睇

10連有排

呢個pool你都唔會想十連啦

開左勁耐都無人入

B衝LV8 TO 9
166 TO 168
升2
咁升爆無400。。。

你地買10000yen itunes 卡最平幾錢？

新手想問 打故事有冇自動MODE

好景645

咁平
依家對都對7

上網買都係650, 車錢都慳番

勞比度 攻
賀X 防
見上 龍
吉良 體能

課10000 yen買邊隻最抵抽

9800果pack

仲有無邊隻勁前鋒佢未出？

盟偉兩招技都係雙人技..好似有D雞勒...我又冇泰萊..
除非我食左 送果隻SSR入面招B級射球
另外我仲有隻A級南米式過人可以食
食哂就4招技
唔知咁WORK 唔WORK
相反我覺得盟偉7千幾傳波, 唔駛再用技掛? (有錯細力屌)

拿度尼

覺醒章係咪一定要等星期一先有得打?

利雲

係1+2 ssr先好開

夠哂啦，有卡魯冶招技，一野喂入禁區比中學強一抽就入
再刷隻game無人玩嫁號

唉 盟偉抽左10幾次抽唔到 抽野抽到30-40抽 出SSR 又重覆 課金課5000yen 50石十連 又係重覆 邊有心機玩落去呀大佬

有無會收人
11萬戰 成日玩
750.556.821

彈game點搞？
開房入房 都彈

我一開始個ac 課左50石十連 同9800yen個個
點知一隻出唔想要既前鋒 一隻重覆
果斷課左金都斬掉重練 再課再抽 而家個ac正常好多

話說呢個畫面入面d書係人地既bouns定全部都係我

盟偉我應該3X抽先中

森哥話D貨係你架

咁如果入人地場都會出呢個畫面 一樣都係我既？

你無睇到自己多左野架咩

個背囊百幾本書 好難睇到多左

所以通常調轉
將日本apple ID 轉香港區
而家1pack $618
加上7-11做緊買1000送100
會再平DD
當然仲有冇其他平既方法
等其他巴打試

幾隻等升
想睇下仲有無其他地方有得打

課金卷囉

課金有得打
一係用coins 換

你噤樣做會唔會lock左個戶口係香港區嫁

好耐以前更新果陣要轉返日本區，
而家APPLE改左可能唔使，但轉都唔係太煩，
係要用一張日本ITUNES CARD就得，剩係入個CODE唔使真係入錢都得

點樣將個日本apple id轉香港

14萬戰求盟 id 267 317 665

D 技練爆有無得升grade

應該就冇啦

11萬戰力 常玩 求公會
Id 440 390 894

睇番盟d ranking
香港盟多過日本人

新玩 暫時有小志強同SR林源三
求加好友 819.203.124

連盟名: FC.HKer
連盟Rank: 3
空缺: 6
戰力: 7萬up
捐錢: 隨心 盡力每日一萬
歡迎所有巴打 有意自行申請

招長玩活躍玩家
留id 有group 入黎再比tg id

750556821

嘩，盲喇屌

本人ID：390066870

Added

暫時最型射球

巴打你用有償定無償抽嫁

自從開頭抽左4SSR之後近30抽都冇SSR

無償石抽GE
健威係最尾開卡前一下先射到變彩卡

新手連盟 一齊努力
無乜要求 歡迎加入

有無SSR, SR強襲關卡時間表?

活動右下角自己睇啦

連盟名: FC.HKer
連盟Rank: 3
空缺: 6
戰力: 7萬up
捐錢: 隨心 盡力每日一萬
本人ID：390066870
歡迎所有巴打 有意自行申請

就黎變日經

岩岩先睇到, thx

個個有gp 呢到靜左好多

我為左雙人射球特登放隻r泰萊入隊頂住
其實遲早都有泰萊架啦 無咪換聯賽隻SSR泰萊咪得
始終果招A技黎

其實有冇話反動蹴定送果隻招射門技勁Ｄ？
兩招都係B 級技

爆技數值 , 2個都無特殊效果
衝力射球 255威力 300體力
反動射球 250威力 295體力

差唔多 , 不過1定係送禮個隻容易D 爆技

達哥你唔好咁惹火啦

[TEAM HK] 現正招募會長玩及活躍玩家
24小時約戰頻道 返工訓教時間照炸channel

連盟名: TEAM HK
連盟Rank: 9
空缺: 2
戰力: 約12萬 (最緊要活躍長玩)
捐錢: 隨心 盡力每日幾萬 (最緊要活躍長玩)
Msg Gp: Whatsapp. 入盟後請係Game頻留電話

有意可留名或自行申請

技泰萊 同 力泰萊
邊隻會好D？

721 189 069
17萬戰 求收留

泰萊關打極都爭少少25000

收多1名學生

大家覺得有無需要整個角色評價表

終於升爆

升爆左先得255威力

免費仲想點

照升

791 385 292
16萬戰力
想入

依加加你

仲有三個位
有意就留id
有tg group

加體力會唔會加埋聯賽5張卷？

升爆

暫時16萬戰力
玩咗幾日想入盟
長玩
有無盟缺人？

ID: 909302144
求收留

Id

Id[/329801641

[url][IOS/AN]足球小將翼Dream Team(8) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]